# test web socket sur nodeMCU

. creez un fichier secret.h avec
	#define SSID "*****"
	#define PSSW "*****"

. cote html il y a 3 sliders pour pilote une led rgb
	rouge
	vert
	bleu
	
. les sliders envoi leur valeur par web socket
	et la led change en temps reelle
	

